［第三屆］賓穎 Vs 錢七

賓穎

錢完

拉票
你哋試下唔投錢七

呃負評

打錯字

你宜家咩意思
攞連登女兒同個賓賓比

唔好意思

推

0比37